期權一問

庄家唔開價可以點? 隻煤氣七月17.73認沽 成日都無開過價, 尋日返緊工走唔切
世上最難過事莫過於此,明明有得執但唔俾你走吹咩,又話期權公平過輪

打上去叫佢開

打左去證券商話庄家唔開無計 點揾庄家電話直接打去叫佢開?

你唔駛理唔開價 莊家只要到價就得

正價, 開個盤出黎,岩價自然個莊會食左你

理論現價0.88 我開過0.78都無反應 又唔見係賣盤位 又SET過0.3入幾手又唔見買盤位

你short?

煤氣七月17.73認沽

10送1調整後個成交係會差d

調整唔緊要都俾個價我 啱價等我走左佢都好 E家好似價坐兩個月監等行使 真係仲哀過輪

lp or sp?

你再調高小小

好似有得叫佢開價 再唔係掛個蝕少少價嘅盤比佢

應該都會有人接

理論現價0.86 我開低16格0.70 試下啦 但都係唔見係賣盤度 咩玩法

講咁耐你都未講到你果張係咩黎
價位, LP/SP? 真係咁難?
你個理論價點計出黎?

一係問價 一係蝕d放

投訴好似冇用

香港期權個市場太細

你做咩先
岩岩除淨係好少盤。 等聽日會多番
驚既用番新個煤氣code去平。爭少少股數only

LP 來 ,理論價咪報價位有寫 再睇返港交所個期權計算機都係呢個價

應該過一排會開番價啦。你再睇跌咪hold多幾日
真係想平又開唔到價咪sp番HKG. Cap 倉。 俾多少少手續費都無計
新手玩期權除淨好多都會犯呢d錯

我估跌多少少應該跌唔洛 現價都幾靚賺夠想走都唔得 呢次唔想俾學費明明睇中
期權都唔好公平 開價闊過西 學埋輪商唔開價

17.73??

LP 17.5 ?

未除淨前係 19.5 除左變17.73 7月到期

正接買貨行使

現價行使 好似唔夠沽出期權靚 手續又左煩左

一係做張17Sp